新手求救！個畫面拉闊晒

啱啱換左條vga線
換完後成個畫面闊晒
個解像度較黎較去都較唔返full screen
請問有無得較自動reset

想較1920*1080
但無得揀

抆咗佢再插過

搵肛永祥

屌

用緊咩牌子咩型號 DISPLAY CARD ? ONBOARD 請寫 MOTHERBOARD 型號

LCD MON 用緊咩牌子咩型號?

傳心師出動

張display card推唔到
換翻2張2080ti就搞掂

真心問
有邊隻2080Ti有VGA頭